世衛發表關於武肺治療藥物的報告

早前關於瑞德西韋(Remdesivir)的臨床研究顯示(Ref1)，服用Remdesivir的病人平均康復時間由15日推前為11日，15日的死亡率由11.9%降至7.1%。

而世衛在10月15日發表報告(Ref2,未接受同行評審,non peer-reviewed)，集合30個國家405間醫院的數據，證實瑞德西韋及羥氯喹(hydroxychloroquine)、及其他藥物對武肺病人的死亡率並無任何影響。

Y-axis為死亡率，X-axis為住院日數。

Remdesivir：2743人
Control：2708人

Hydroxychloroquine：947人
Control：906人

Ref1:
Ref2:

lm

終於出

世衛
中國產中藥先有用

薯：對抗武肺病毒重要是人造抗體及疫苗。

今日咁早出文嘅

依篇唔算

lily暫停試藥係因為生產線問題

雙黃蓮才是皇道

雙黃蓮蓉

薯仔

依d可以睇下既，始終入下excel統計數據

Pish

Hydroxychloroquine仲死多左

多少少，但至少肯定無正面治療效果

薯仔咁早既今日

隨便，不過半個鐘後先答到，落街極地攝氏2度跑步

就算食咗佢，所製造的抗體應該只會辨認到人造抗體，而唔會辨認到武肺病毒。

最新武肺進展（未fc)
薯巴點睇？